香港人團結起黎，係證明搞到雨革呢種成功既反政府活動既

俾大家睇到香港人既團結同正義之心
同時揭開政府嚇到賴屎既樣

雨傘革命加油！we will be back!

好難有下次

係 大家都玩得好盡興 希望每年都搞一次

你說之後會找我